「有圖慎入！」屋企白色一點點！咩黎！

呢啲野開始散播到屋企每件家俱！
有冇人知係咩黎可以help me

pish

精黎既 無特別

鹽

發毛？

應該係....雖然我都唔肯定
不過有浸味真係好難頂

應該係白霉，要用稀釋漂白水加少量洗衣粉製成清潔液，
用毛巾浸入清潔液再扭乾後，抹走白霉。🧽🦠

唔係啦``

我呢幾日係入白醋落淋花樽
噴灑落去再抹過
不過好似呢幾日又復發返

我覺是發霉了